呢到有邊個係95後嘅？

say個hi，留個tg做fd

why

推

Why